達哥有冇用 window 賺錢？

佢冇window點開台打機？
冇開台又點會有人氣 廣告 贊助
照你班達狗講法佢呢幾年既錢係咪要嘔返比Microsoft

如果backup佬要嘔返d錢出黎
達哥最小要嘔返幾球出黎

呢個真

駁唔到

？？